Нужно реализовать работу склада. 

* Есть товары, которые могут положить в этот склад. 

* Каждый товар занимает 1 единицу места, не зависимо от его массы. Есть только 5 мест под все товары. 

* Есть транспорт - велосипед, машина и корабль. Они способны перенести за раз 3 кг, 500 кг, 15 000 кг соответственно. 

* В складе только 1 дверь, потому, только 1 товар за проход можно положить или забрать. 

* Вот надо реализовать логику работы склада, используя потоки с методами wait и notify или notify all и 20 предметов закинуть.